點睇銀行修理員成為YouTube 2020 年度十大熱門音樂影片第一位？

點睇？

好事黎
普通pop但起碼係廣東話歌

合理

好過kpop

上年就榮光no.1

2018就係張敬軒《缺》

Blackpink
我地blink又然

好過kpop 同tbb

我出名喇

祝你在亂流下平安

Dear Jane最新專輯已買
忠實粉絲！

牙冰

輕鬆，謝謝大家

反映咗香港人聽歌口味，十年如一日

其實有幾多知呢首暗地裡係安慰手足嘅歌

屌 咁撚多kpop

樂壇已死

咁邊個第一先唔死？

重點就係邊個第一都死

其實算係咁

估唔到

佢果句 "誰能望穿我~~~ 這種堅壯非堅壯" 真係好屈

今年大熱既林家謙反而一首都冇

首歌好一般
中下作品

證明香港夾Band要玩Pop
玩情情搭搭嘅歌先紅到

好似係藍底來

成班連登仔當人黃

收皮啦又係你條五毛分化撚

陳雲講壽司歴史！幾有趣！
陳雲去咗飲咖啡咁識嘆？
連登仔係咪唯一一次認同蕭生講嘅嘢？？
香港人係咪應該同蕭生道歉？？
陳雲算唔算燈死左沈旭暉？
陳雲會考有27分？？
陳雲講科學家單野
可唔可以幫襯下陳雲d餐廳？
有冇人開始認同蕭生<XXXXXXXX論>？？
陳雲：預祝大家聖誕快樂，新年進步先！
其實蕭生玩膠都好正常
有幾多人開始信蕭生？？
比蕭生笑死！！
陳雲講金融！
陳雲唔舒服...可能要入醫院！入來祝福佢！
希望大家認真諗諗蕭生呢篇野！

呢個cover勁有心機

驚驚！

今年多咗咁撚多kpop
天水圍驚驚第4估唔到

估佢唔到

新碟電音味重係唯一睇下到時live會編成點

還父第九

但啱市場

一年之內咁快畀K-pop霸左幾個位

事實係詞好編得好mv有心機整 盲反DJ班人到底有無聽過

首歌係好聽嘅
不過真係靠MV先紅得起

呢啲歌
明顯下年就會唔記得
一定做唔到經典

作曲佢就正
把聲難聽到呢

莫文慰

正常都唔唱得 啲live嚇死人

我以前呢首會第一應該㩒聽過依家第一個首

天水圍gang gang

但有d柒味咁囉

尷到痴線

我重點反而放咗係

這亂世未必可修理好